有冇人同我一樣睇住d藍絲茶餐廳一間一間咁執粒會好開心？

唔係好撐政府嘅咩？應該要支持政府呀